[7月新番]擅長捉弄人的高木同學 2期 TVアニメ『からかい上手の高木さん２』PV第1弾

1/4....有心定無意

仲有幾套都出左pv

又派狗糧

漫畫都跌曬watt了